屌中國移動係咪死台

仆街本來用緊電話都正正常常
放落褲底唔夠一分鐘
拎返起身就冇咗信號
垃圾台以後都唔撚再用